其實情況真係唔係好樂觀

今朝早同啱啱行咗幾個票站，有好多平時政治冷感嘅阿叔阿嬸都出咗嚟投比建制，因為依幾日對家真係出盡奶力去拉票。

希望咁多位未投票或者已經決定咗唔投票投白票嘅，今次放低對泛民嘅成見，上次區選同埋立法會選舉我都冇比到泛民。但係今次目的只有一個，就係要建制派輸清光。

唔想投票請你地諗下聽日班仆街建制贏咗嘅咀臉。希望聽日結果出嚟18至40歲嘅選民投票率可以有八成以上，投咗票嘅有時間可以去附近嘅票站睇吓又或者繼續去拉票。

今次投票結果對國際戰線同埋後續抗爭運動其實好有影響，希望大家真係要踴躍投票！

Push

共青團tg group🤢
右下discuss
一齊入去整旺個群🤘🏻

推

今次成敗要睇果一百萬首投族

太多老野喇實在

即

刻

同

我

推爆佢

Twitter Reddit戰線

Twitter 有片
一車廢老收利事投票

福袋 Reddit post

幫手拉票

不容樂觀
之前幾個月日日睇住cctvb抹黑
但佢地又無可能出黎同班後生打過
唯一可以表態方法就係出黎投票
所以今年保皇唔駛點拉都好撚多票

香港老害太嚴重

大膽預測: 全輸
民建全蠃
大家其實都諗定下一步

一個月前已經叫民主派多D出黎拉票 由其係泛民大黨應該動用佢地既資源幫拖架啦
到投果日先出黎拉把撚咩

推啦
後生自己去投
投完唔該 屋企係藍既收左佢張身份證
有老人家係老人院既 唔該你地陪下老人家 唔好俾獻世派攞左去投票

其實一直都唔樂觀
藍既中年老年全部都投得票
我地呢邊好多仲係學生，仲未有票

加上黃既政治覺醒，同樣藍既一樣
本來唔投既都會走出黎
所以投票率高唔代表優勢

但投票率高必定係代表民意取向
而且係被認受，民調都話以小推大
選舉就係切切實實一人一票
今次輸左，一撚定比人大做文章

人多唔代表多黃

其實我都覺好唔樂觀
議席有機會多過上年，但一半應該無
最怕到時國際線都無埋

香港人口老化問題嚴重，你想解決問題唯有瘋狂中出你女友， 年輕化

推！！

贏有好輸又好，抗爭都係會繼續

一半係難

但起碼贏總票數先
可以報番俾國際

呢個真
唔係想像中咁樂觀
所以全部同我去投票

啱，如果總票數都贏唔到我真係冇嘢好講

agree
冇空位比自己人唔投啦

你又知阿叔一定係投果邊

人就得咁多

後生既投極都係咁多人

我覺得80-00後投票率高係梗架啦

但中年到老年人太多

推我果區冇咩後生投，未投快d快喇

其實好多呀叔都屌黑警架
咪見到惡樣就以為係藍

反而d廢嬸最多藍，貪蛇齋餅糭

push

首投已出手

嗰本嘢有好多都未畫走

建制會大勝

推啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

一班死老野 吾死無用

唔好輕敵 出嚟投票啊

香港人口老化得好緊要，冇計

太多廢老

如果投票率75%都輸
咁應該已經係智商問題唔係拉票策略問題

老而不死是為賊

快啲投啦

其實係

種票 廢老
真係輸

唔好理，未投票就去投票
投左就叫未投既人去
票多左係冇問題!

勸你唔好咁樂觀，人地支持嘅就會投

我地呢邊好多豬隊友同on9會叫投白票同投民建聯架

區選首投

如果區選都輸，對家就大大聲話我哋冇民意授權成個運動走唔到落去！大佬我哋冇退路架啦

係，呢個時候仲分化就仆街了

全輸 咪玩啦！贏撚硬！
73分帳
跟手暴徒變condom
睇撚住啦！

投票呀！！！！

做左自己本份，聽天由命啦

民建聯都唔差真心
本來想攞一個福袋點知佢話比多3個我屋企人
喊撚左

出啊！出啊！

我要見到年青投票率最高

點樣贏總票數

好撚多區兩黃一藍，70%投票率都唔夠兩個黃分

拉？拉你老母閪咩拉

出面暴亂緊，比人捉到 泛民要坐監
點撚樣出嚟選呀？

所以好撚錫身架泛呢
你估案底真係會令人生更精彩呀？

tui ar

S

不嬲都輸緊，大把中立撚出嚟止暴制亂，個個都話民意唔撚重吖嘛

不樂觀
今屆區區有得選投票率一定高
而且建制得一個
非建制好多𠝹票分薄

其實之前一直都係輸在年青人投票率低
所以大家一定要投票呀
我要見到投票率過70%

tui

同老豆老母講左了
建制當選
呢4年唔比家用

最後一星期，完全踩撚住個陷阱跌落去

下晝好多廢老出動
邊個屋企人未投快啲帶佢落去

都唔明點解呢啲時勢仲要係到爭爭爭

過多十年八年，嗰啲藍絲廢老仲喺唔喺世上都成問題，最後一定係後生仔嘅世界

太L多廢老

真係好多阿叔阿姨出左黎投
跪求大家真係快d出黎投啦

出左未你班仆街

放完負未

屌 真係唔想見建制派聽日嘅嘴臉

please

快d出嚟投

唔好樂觀。。。。睇到777 個咀臉就知

真係好多廢老出晒黎

而家好多廢佬投，變左YZ唔洗排隊

一日未完場都要努力
快啲叫未投既朋友出嚟投
一傳十 十傳百

過多十年八年香港人死晒啦

投票啊！我地有700萬人 點可以得廢老投？我地後生嘅要企出黎！

其實40歲以上好難估
我之前見有個阿叔以為係藍點知係黃
見到有個好斯文嘅阿叔竟然係藍唔係黃

pppp

damn right

Up

無，都做唔到啲咩

係！輸咗一半

4 年後會好好多，依家其實有好多人唔夠18歲投唔到，不過無如果，4年後有無得投都無人知

yes
many middle aged people... not many teenagers...

尊重結果
不過無話唔繼續爭取
理得佢

40-50歲呢班人
97回歸果陣20-30歲, 好肯登記做選民
唔敢講呢班人係黃定藍
但肯定係政治冷感, 港豬, 返工撚
呢班人決定選情

同意呀，頭先投票，有一家大細南亞人投完票係票站門口影相

動左員嘅唔止新移民，阿伯阿婆，連南亞都可能connect埋

對家係咁犯規，賄選種票咩都出晒，我地輸打贏要係好合理

多L到。。。
仲派枕頭 派米。。。

要輸打贏要
今日太多那渣招一定要查!!

人口老化係政治手段

出呀

其實對家真係落力好多

後生仔要投，唔係割席

啱

英國嘅中間首投派 決定咗脫歐

新增選民3x 萬應該大部分黃，一百期首投我當55波，整體計都係會輸少少，但對比上屆增長好多

抗爭繼續，用選票

廢老藍絲新移民

雖然一方面我地年輕一代多左人出黎投之外 其實我諗都會真係多左班以前冇出但衣家出黎投既廢中廢老投建制 覺得咁樣做可以「止暴制亂」

啱啊嗰類人特別自私,乜都唔理，只會理自己有冇工返，冇影響到佢就唔理。

廢老shitty

我都覺

R

push 出黎投，叫身邊朋友投

sor,禁錯負皮

其實真係唔怕， 我有200萬人加中間的温和 減返中學生， 應該有200萬票， 夠贏一2半了

推！

我覺得係好唔樂觀
我哋根本無輸嘅本錢，但自己友又唔爭氣，以為個勢好似好勁，贏硬咁。真係死得

開始諗定高投票率但建制取過半數議席嘅情況下，場杖應該點打落下

今日輸的話，對家一定吹風，話光復運動皮已收

青年人一定要岀哂黎！

呀Q精神去諗
多左人關心政治
港共管治成本高左好多

但係唔知入面幾多係種票

推呀

Pass

好可惜既係呢班人大多係藍
而且黎明行動又搞到班返工撚

唔好太樂觀 亦無需灰心
雨傘到而家 已經五年啦
我對香港既年輕人有信心

當呢次區選係 顏色政見普查

其實真係中年人多

好多廢老投
你再唔投就被代表

快點去投
大家爭氣 團結

太多手足末夠18歲

呢次輸左真係收硬皮

呢度一路都話區選無用區選無用
都係呢幾日先多人叫投票

新增嘅唔一定係黃，可能有對家嘅新「種票」

我都好想係咁
但係大家都要做好自己本份先
一定去投 唔投白票 唔益建制

推
投票率高就係建制晏晝就係曬冷出晒嚟投票我哋要補番啲票啊

差你一票差好多！

投就投咗 唔投都無辦法

唔好以為贏硬，跪求大家未投快d投
聽朝我真係唔想見到建制派贏左嘅咀臉

總之我聽朝淨係想見到建制派冚家剷嗰個樣！

見到廢老條隊好長
未投快d去投

諗到班藍絲嘴臉....

，

好多藍屍阿叔阿嬸因為熱愛返工而投建制

手足咁辛苦出黎抗爭都係想攞返個話事權，而家唔出係咪想俾廢老繼續生人霸死地笑你哋係曱甴？ 同我出黎投票啊

投！

我老豆老母60歲首投

唔好話太多後生唔投，根本每次選舉都係咁

首投反而無野驚

推 快樂去投票先

推踢走保皇黨

拉票呀

其實大家一開始都預左
而家最緊要文宣將選舉不公嗰情況比國際知

齊來投票
要光復這區選！

同行兒女
為正義
重奪議席！

人權民主與自由
在這天取勝
我願榮光歸香港！

投邊個先

私怨撚

唔怪得人，後生都好多人但唔知去咗邊，又或者發緊脾氣唔投俾泛民

你咁睇少支那人口清洗

其實係連登同溫層講有咩用
6月到依家我成日叫大家教育下屋企兩老(如果佢地係藍）
有幾個人有做？
我知好難 但都要去做
快啲脫離同溫層啦
利申 老母本身就黃 老豆藍+紅 依家變咗中立 起碼唔會屌示威者 今日逼咗佢去投票

玩撚完了

Prepare for the worst

中共批准投票，相信有一定鐵票，種票當然唔少得啦，唯有我哋盡量出來投票發聲，希望投票準有75%，甚至有80%

本身年輕YZ字頭果堆投票率都唔係高，廢老仲高過你地
仲有好多YZ未投，眼見有人剛落機帶埋喼黎排隊投票，未投既真係快d去投，選情告急

唔係鬼，票站𥄫左一日

投票呀屌 好撚多廢中廢老投今次

投左票既手足你地責任未完
一日未完場都要努力打好場波
叫未投/岩岩放工既朋友出嚟投
一傳十 十傳百

求你唔好投白票
先對外 後對內

如果一半都無泛民：建制 6:4比都無埋
仲有咩好爭取

推上國際

死LINK ???

球證、旁證、主席全部都係對家嘅人，你地仲係咁傻要喺人地規矩之下去玩，配合一個被操縱嘅選舉
以為係變相公投好威威，結果隨時係落鳩自己面

香港真係好多老人

贏輸都好 其實可以趁機同國際揭露政制多年既問題

唔該大家幫幫手 最後幾個鐘咋
未投既快d投

真係好急
投啦咁多位

我怕"之後"多過選舉

我地有二百萬人 投票都會輸??

pish

係 即使輸左俾建制 但起碼後生投票率都要高過班老既

Q

今日帶2佬去投票
D字嗰行排到岀票站岀面
Y字得4,5個人
大家唔好鬆懈
多你一個多好多

去到夜晚 建制仲喺街到拉緊票

分分鐘我地大敗

如果手足有識人住同區真心打俾街坊問下佢投左票未

國際戰線立場 我地1%都唔可以輸呀！

推，頭先去投，長者條隊仲係最多人
快啲出黎投票呀！

建你老母臭閪制呀建制

好學唔學

唔好成日咁老定有二百萬人撐，果次遊行好多都係朋友拉朋友過黎，本身可能都係淺藍，上星期大罷工都係消耗民意嘅運動，民意唔係得好多剩架咋

希望係我錯

我嗰區係得中老年人條隊要排, 排左十幾廿個
年輕人條隊完全唔使排, 直入直出

求求大家, 快D出黎投票呀
爭你一票我地就可以贏

老豆已經過左身，0岩0岩捉左港豬阿媽去投手足
點都好，唯有盡力啦

對家種票造票做左咁多年，真係唔可以鬆懈，快啲出來投票啊

聽日請大家輸打嬴要

怪就怪連登仔話做錯野就話不割不割，又話立場大家已定，唔洗怕咩影響民意，結果依加投票奶晒野

太多人介票

宜家建制全部歸中聯辦統戰，一區一定只會得一個建制人

所以計結果我地唔會著數
都幾大機會贏人輸議席

贏定輸都要留意，佢哋玩造票種票甚至賄賂，要國際文宣知道

咁算撚數啦 咁就冇左國際線

黎明行動喚醒太多港豬/返工撚投保皇

有屋企人話建制條友唔出嚟鞠躬冇禮貌

投咗比天水連線後生仔

利申：富恩

因為錢囉

啱啊，不如唔好選舉啦

大家快 D 瘋狂打電話俾朋友投票

廢老廢中腥港人

太多廢中廢老

啱啱去投票，見到廢佬廢中條隊要排
反而Y字頭無人排
未投快啲岀嚟投票呀

巴打

根本就輸硬 黃點多人都好 佢都可以種票

我覺得票率高對建制有利

人口老化，勁多廢老幫手拉票😠😠

希望75-80%

言論自由

多掌心雷先更加要出黎投票呀
我要支持黑警嘅建制派輸呀

未投嘅快d 去

黎明行動得罪好多C9
1111個日食早餐隔離個C9話,行路都會行去返工, 唔會比啲人得逞
理工第二日,搭車對面個C9話, 好煩啊,幾時捉啲人, 無理由搞到我地架
琴日做FACIAL, 美容師對個仔學取消考試好唔高興

去投票唔會俾人打，搞到個個廢老去晒投

ok boomer

係好撚大鑊
建制係動員左好撚多人出黎投
反而自己人就唔見哂

唔好輕敵呀手足未投票呀好出黎啦

選情告急

丨

咁應該係千祈唔好瘋狂中出其他人嘅女友

推
大家投票呀

笑到仆街

求下你地出黎投票啦，上FB IG snapchat 宣傳下

好推多都係老人

後生同我出曬嚟 唔好畀廢老打尖

一直都係覺得泛民得3成議席。路過

被人屌緊人血鏝頭

係人都知啦
種票 車人 配票
咁又點啫
咪又係要打！
理得咁多咩
投啦！

推丫 投票丫

快啲出黎投票

吹咩風你地都會繼續搞架啦

如果今次輸既話 香港人真係抵撚死

頂置

仲有2個半鐘

唔好俾借口自己！多你一票好重要！

係 因為大家不嬲都唔當區選係主要既抗爭

投票呀屌

白票不如五好投

其實唔多樂觀 聽講呀婆聯合咗其他公公婆婆投建制

唔夠票呀，7成先有機呀

快d投票呀

只可以盡做

推 投票啊大家！

係證明咗香港人真係救唔返啦

啲人都照出黎開花
到時國際又唔支持
民意又冇

點全輸法？

90後 建制here!

推
仲有2個半鐘，收工去投

樓下暴動始祖D阿婆義工已經嗌都廢事

無得返工得罪左好多廢老

但係我屋企人鬧示威者 票投泛民架喎

人口老化對保皇好有利

好似就黎死就唔好投票啦害死下一代

到人地積極出嚟拉 就比人話掛住選舉 食義士人血饅頭啦

True
唔好以為投票率高 全部票都係投民主派
都好多藍屍仆住出黎投

啱啊! 真係唔好坐定粒六, 唔去投票真係會輸硬

呢個啱
而家真係出嚟救人都比啲分化撚鬧選舉近了
如果同步宣傳真係死撚硬

叫未投既朋友出嚟
一傳十 十傳百
告急！

如果今次收皮我決定做焦土派
以後投共產黨
迎接共產黨統治

支持

晤只要投票 大家落街助選同監察la

有得執死雞

Pish

Last 2個鐘，求下未投既手足趕過去

如非特殊理由（未夠秤、嚴重病患）都唔投
請即日起死返去大灣區度共享榮譽

警察打爆，無人同情
義士坐3000年
中共大量引入移民，大陸人正式多過香港出世
雨傘失落5年，今年可能失落到2047，之後一國一制

大家加油啊

我見食完飯多番後生仔

癈老隊好長⋯⋯⋯⋯

如果仲未投嘅，喺度等緊位食飯嘅麻煩你地真係返咗屋企投左先，求下你哋，玩小一晚，唔好忘記我哋有好多義土可能會無咗唔知幾多個自由嘅夜晚

輸更

大家真係唔駛驚， 我地200萬o仲未計中間票， 當70萬人係未夠18歲或未登記， 最少我地今次拎到一半議值

嬰兒潮年代人口多過後生太多
吸曬好處沒係佢地，一害𡃁仔又但佢地

d廢老。點種票都冇用， 因為已喚醒大部分市民的良知

滅佢地族
用佢地子孫來還

今次我地一定大勝

ff

真係唔好當穩贏
對家乜方法都會用盡

杜得佢既
緊係自己友

我個座連道友都出嚟投建制

PUSH

我都唔小心投左建制

其實我地只係小數派 唯有全面支持勇武先可以反抗

係
好少見d50以上排個幾鐘都無屌鬼
今次藍營嘅決心未必細過黃

出黎投票呀

民主唔係少數服從多數咩？

團結一致，光復區議會，踢走建制狗
一票不投撐送中、撐黑警、撐柒婆、撐暴政的賣港賊！

投票呀

我都覺得唔會咁順